\section{Kostenvoranschlag}
\easy{???}{\variablen \mathe \mouse}


Erstellen Sie ein Programm, dass einen Kostenvoranschlag für den Bau eines Hauses erstellt.

\subsection{Grundfläche und Höhe des Hauses}
Die Grundfläche und die Höhe des Hauses sollen mittels ziehen der Maus bei gedrückter Maustaste nach Belieben skaliert werden können.
Zeichnen Sie dazu für die Grundfläche des Hauses ein Rechteck und für die Höhe des Hauses einen Balken, die beide getrennt skaliert werden können. Betrachten Sie dazu die Processing-Funktionen \code{mousePressed}, \code{mouseX} und \code{mouseY}.

\subsection{Das Haus}
Zeichnen Sie eine vereinfachte Darstellung des Hauses (Draufsicht von oben links/ rechts). Schauen Sie sich dazu die Processing-Funktion \code{quad(x1, y1, x2, y2, x3, y3, x4, y4)} an.

\subsection{Beton- und Glaspreis}
Die Kosten für den Hausbau richten sich nach den Materialkosten für Beton und Glas.
Erstellen Sie wie im ersten Aufgabenteil zum Einstellen der Beton- und Glaspreise jeweils einen Balken. Die Balken sollen ebenfalls mit der Maus skaliert werden können.

\subsection{Kostenvoranschlag}
Erstellen Sie nun den Kostenvoranschlag. Dieser enthält zum Einen das Volumen und die Oberfläche des Hauses (ohne Dach) und zum Anderen die jeweiligen Gesamtkosten für Beton (bezogen auf Volumen des Hauses) und Glas (bezogen auf Oberfläche des Hauses).

\begin{center}
	\vspace{10pt}
	\fbox{\includegraphics[height=250pt]{\img/210.png}}
\end{center}
